打手橫行連登

最近實在太多打手假膠橫行連登
大家見到可疑嘅post最緊要做fact check
其中最簡單可以善用起底功能睇吓出post條友以前啲post
如果個account係呢幾日先活躍出post, 甚至之前未出個post嘅話, 就要小心啲思考同分析, 唔好咁易俾人帶風向
更甚可以google吓user name睇吓有冇回過其他post之後再分析